如何用產品思維擺地攤月入三萬？

笑到我

屌啦
啲客仔無咁嘅消費力
你擺地攤賣林寶堅尼都只係得個擺字
一蚊生意都開唔到單

整下容，腳張開月入可達10萬

以為又係

喂 Brian

好明顯抽水
篇文同電商網店果d 有9成似

同一班fd黎

大陸版